［歷史撚］想請問邊到可以翻查香港歷史

小弟最近做緊個歷史研究 想問下邊到可以查詢香港鑽石山礦場資料 網上同書都好少記載相關資料

歷史檔案館ok嗎？大概搜尋流程可以問下嗰道啲職員